葵芳邨單位傳異味保安報警 消防破門發現屍體

葵芳邨單位傳異味保安報警 消防破門發現屍體

葵芳邨葵明樓今早10時許，有保安員報警指上址一個單位傳出異味，覺得有異。

警員及消防到場破門入內，發現一具屍體，傳出屍臭，警方正聯絡死者家人調查事件。

手足

羨慕

咁就知係手足？

五毛想玩爛呢個term, 所以咪日日衝出黎手足 lor

基本法腐乳

屌牛

推到有人相認

葵芳 機會唔細

分化？

製造無力感 疲勞感

已封鎖會員 - 萨內(有理說不清)

波台啲垃圾特別on9

想還想啦
做唔做到係另一件事

不過望落個效果又幾尷尬
下次做好D啦 不過唔知做唔做到呢

臭到出面都聞到
要幾多日

好多獨居長者都係咁就 走左

唔好咩都手足

等睇幾多歲

RIP

又一隻賤種

夏天三 四日啦
屋企樓下試過

試過 細個唔知咩味
老母呃我話垃圾味
幾年後睇新聞室內屍體發現
老母先同我講話樓下試過

點分化呀傻系
得條屍你就知係咩人？
一震係廢老你地咪又係話鳩人藍絲抵死
咁撚多兒登仔都係傻 非黑即白
一係鬥黃 一係分化 個腦都唔知去左邊

條屍係你老母嚟

由個窗傳上黎？

可能中左武肺呢

冇咁誇張
係門口有小小怪味
因為我平時鍾意落一層搭𨋢

可能嗰條屍體係你老母嚟呢

葵芳邨單位傳異味保安報警 消防破門發現你老竇老母條屍體

死黑警又殺人

波台狗

你老母臭閪

喔
但你係會經過定係等𨋢個到已經聞到

波台手足

你殺人如麻

波台老鼠

你老母

又係你隻5毛

殘體字名，Block

你呢啲人真係好撚煩

又block一件

會唔會黑警食冰毒？

Block

我六毛呀！

武肺?